斯路復活後 有幾強？

如果唔出龜波氣功
直接同悟飯打
贏唔贏到

3，4樓咁高強

郭富城既弱？

復活後咪又係超2水平

但係搵塔古馬教練用無閑健身器材去17號個島練4個月就可以屌打破壞神